又跌一天 支爆近了

習總 一聲慘叫

淘汰？

好友都靠近的
你沒有被忘掉

大買3 call，失控地跌
恒指，終於哭了

上證下來大概不妙了
因一隻牛痛哭
當奴笑到滿足